深水埗爆水

爆條水喉都大驚小怪